屌你老母牙朗柒撚到

咁都唔入

真

激左成場終於有位入

係

Chinghoball

tapin唔計

真係可憐，要咁樣黎反朗

唔係牙朗敬下老，你班中立球迷谷左成晚都冇機會出黎抽水

呢d集tap in等餵於一身入都唔計架啦
入嚟做乜

連tap in都唔識入 廢撚到

廢事比人叫tap in王，入倒掛唔入tap in又唔得